原來有down連登就係暴徒

昨日晚上大批示威者佔據旺角彌敦道，警方使用武力清場，期間發生多宗懷疑濫權、濫暴的個案。有讀者向《立場新聞》表示，昨晚途經旺角一帶時被多名便衣警截查，警員強搶手機並威嚇他用指紋解鎖，之後警員查閱手機內的WhatsApp及Telegram通訊紀錄，並檢查手機是否有「連登」應用程式。

警方先翻查手機內的相片，之後就調查WhatsApp及Telegram的紀錄，發現A先生的Telegram內有三個討論抗爭資訊的「公海」群組，隨即質疑他是示威者。警方之後又檢查手機上是否有「連登」討論區應用程式，當沒有發現「連登」程式時，警方即質問A先生是否已刪除程式，以及是否因為在連登「收到風」後前來旺角。

暴徒又瘋狂屈人，無恥到頂點。